想問大家部空氣清新機係咪24小時長開？

如題

係

set自動開關 感應到空氣質素差自動就開
清到正常水平就自動關